老老竇竇，大家係股市交左幾多學費

輸左幾多先開始冇再輸落去或者開始賺

單係gme已豬左兩皮幾

-100000

小本玩，交咗-2000蚊學費

個市場貼錢俾我地連登仔學野就真
你睇GME就知
個個SH 發到變豬頭

十幾萬
唔會再炒股/買虧損股

0

股市交左10萬usd畀我，畀市埸學走哂我啲技巧

玩騰訊最高峰贏過30萬

最後啱啱有肺炎嗰彈跌市輸突返

6-7月開始玩
除左岩岩開始豬過幾千，之後開始牛市就無交過
呢排點調都係去返上年年尾賺錢水平

all in定再拆

一入市就撞大回調
咩都唔識 豬咗40%本 兩個月後先回到本

最高峰贏過十萬 之後以為自己好叻貪心 倒輸幾萬
蝕到入肉 大喊一場
而家痛定思痛 拎住剩低嘅本 小心d trade
逼自己每次㩒制之前都冷靜

最勁嘅時候六雞

落場無耐， 屎忽撞棍買咗隻419
爆升咗上去， 賺咗五萬
之後唔知唔好彩定點， 一沽就大升，SH嗰d又跌到pk.輸緊9000

輸咗40%要回到本一定多個40%
兩個月賺超過一半你仲勁過投資銀行

政府個一皮

錢就無乜點輸過嘅
係時間值輸

一樣

細本玩大上落有幾出奇

輸負油10幾個

500萬

留名

10000usd

邊位社工跟進？

20 萬

Same here
之後牛市半年都追唔返
唔敢落大注 個倉只有我存款既1/5

你成本幾多？
如果高就溝溝佢先

真 連登仔不嬲當股神係ATM

成日回想起由20蚊插落10蚊
再插落負數

APPL 輸五千
氹下自己 當放銀行做定期

玩期指一夜輸過20萬
老實講 早輸好過遲輸

原本贏一球半

唔洗兩日輸突廿萬

新手玩，帳面輸緊幾千

十萬都以為自己好叻
你住公屋?

本細牛熊一個鐘已經可以做到

你鍾意啦
啱岀黎做野 本金本身就唔多
差唔多半年人工啦喎
個個真係連登FG就50k 又有父幹咩

夠讀大學

奈b 冇讀大學咩

讀左一年無讀啦

點解呀

唔想讀咪唔讀囉

一開始輸緊-40k 近排個市咁嘅撚樣依家輸緊-20k

一萬鎂，買咗GME之後回返哂賺突，仲SH緊

-80% -> +1800%

一開波就玩GME向山腳嘅朋友say hi

操作過多

而家，一萬蚊本，多4舊水

原本1股gme剩返係$F

嫌$F太妹妹下
連埋送一股甲骨文轉倉
轉做
7股gme
5股amc

輸緊70000

一日唔放都唔叫輸
琴日係205 到高j 左
想一巴打死自己